心情差到谷底，分享

原先打算回一個唔想分手既貼
我既情況係樓主既男女調轉
但發現太舊，費事考古
二樓貼link

我係男

我自問為佢做左好多野，但佢就永遠永遠要係小事上面發我脾氣，自己攰心情差發我脾氣，我忙發我脾氣，同fd去食飯發我脾氣，做緊野聽唔到/聽電話心不在焉發我脾氣，同異性朋友落堂食個lunch問準左報曬案食完都發

每次都要我去氹翻佢，一氹就幾個鐘，就算個次佢認左唔岩都好，其實都係我打去氹佢，我記憶中我得兩次，係我忍冇可忍走左去既時候，佢走過黎捉住我，叫我唔好走，一齊左八個月，平均一個星期有二次小炒，一個月兩大炒

今次發我脾氣就係因為我太忙，多野做，佢黎m，再加埋我係大堂收唔到訊號斷左線，一打番比佢就老奉發晦氣閪我

最後嘈到佢話覺得行唔到落去，我問佢咩意思，始終個兩隻字我地兩個都冇講到出口

但我真係忍唔到，一個咁任性，公主病，自私自我既人
我維持到咁耐既原因只係想有一日可以修成正果
曾經有唔少朋友建議過我唔好要佢，我始終冇咁做
我信要搵過個唔難，只不過係，我覺得人冇完美，無論邊個都係咁，兩個人，講到底都不過係互相遷就，自問比左唔少佢，我唔係想改變佢，只係想佢學識體諒下我，唔好芝麻綠豆都發脾氣，比左條命佢都唔掂啦

我地係一見鍾情，難得遇到一個岩既，我都想行落去
我愛佢，佢蠢佢傻個腦少條筋我都愛佢

但，我睇住佢慢慢改變，變得更識同人相處，到最近又變番差，睇住佢既態度，
我開始懷疑，到底佢係鍾意一個成日陪佢氹佢既人，定真係欣賞我個人，我既人生觀處世態度，我既性格等等等等

到底佢眼裡面係咪真係有我
我真心真係想可以發展落去，點解要亂發脾氣